有冇人覺得我勁過can子

搞咁耐仲j緊球倒掛

你勁唔過can子就食得屎

唔怪得張伯倫去左食屎

你講會然定球然牙

球員

Push

can子勁d

以為你勁唔過會然果個

球員can子好d
會員樓主好d

我尋晚好屈

唔好盲反啦

can子差d射撚死埋個龍